如果你食食下星洲米你見到佢會點？

嘩屌
好彩唔係食緊嘢見到個post

外賣幫你唔到

其實無咩所謂蟲仔啫...含有豐富蛋白質..